爭標嘅感覺

愛蛇同林鄭爭緊宇宙最柒獎冠軍？
比榜尾射31球
知唔知醜字點寫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

巴打好耐冇見